【C朗】最誠實的男人 簡迪交稅多過兩大巨企

車路士中場尼高路簡迪日前續約至2023年，人工亦由15萬鎊周薪，大增至29萬鎊，成為車仔最高薪球員。英國傳媒幫呢位法國國腳計數，指佢加人工之後，每年需要向英國政府交670萬鎊稅，仲多過兩大美國企業星巴克同亞馬遜上年交畀英國政府嘅稅款總和。

亞馬遜8月公布2017年業績，佢哋喺英國業務利潤增加300%，本應交460萬鎊稅，但因可延後繳交，實際只係交咗唔夠一半。至於星巴克上年喺英國利潤達1.62億鎊，但只交咗450萬鎊。

《足球解密》早前爆料，指車仔曾建議尼高路簡迪開設離岸公司避稅，但佢份人太老實，斷然拒絕，令到自己實際收到嘅人工少咗一大截。不過，起碼心安理得，唔使好似C朗之前咁，因為逃稅被西班牙政府告上法庭。

孝子

毒撚怕煩

唔無王騎開post?

黑人無腦，唔識玩法律

Nigger果然係奴隸基因，注定比白人剝削

毒撚有錢都唔知洗係邊

阿列沙巴拿加初嚟報到已經19萬
再傾續約仲得了
仲要車路士當初已經俾咗八千萬轉會費
佢係幾勁 但值唔值呀

Hazard 真係underpaid

KEPA簽左7年約

簡迪都唔係為錢踢波
只求打個和

Kante份人真係無得頂

我地山神50萬週薪
咪仲多稅要交
咁都好吹奏

黑鬼真係特別冇腦

第一次見足球解密爆既內幕料係個球員既正面消息🤔

仲有傻仔信

飲水

佢係包包已經係依個周薪

仲有係7年約

呢個真係痴線
80M轉會費 190K人工

真定假 畢爾包開廿萬？

人地正職係會計師，興趣先係踢波
興趣賺唔賺到錢一啲都唔重要，開心就得

連登仔俾學資催還錢都屌晒老母

你信老鼠
果陣喺畢爾包得2000000 年薪